有圖

想問巴打 香港有無地方可以釘呢種形狀